有無絲打今年係自己一個過

仲有一星期就到情人節，
有無絲打今年係自己一個過架？
今年唔想孤伶伶自己一個過 ，絲打有無興趣出來聚一聚，識下朋友仔，做下手工

P.S 活動想成班絲打識下朋友仔，大家出來團爐聚暖開心下!!!

PSSSS唔好意思，頭先開錯台

咁樣厹法我都係第一次見

利申絲打

明愛都照屌

對象係絲打但form可以揀男人？

手足識做了

Ok 想識d jm

我都係絲
係咪我個名太狗...公....

好彩你提一提，已經改返

我巴打黎ok? 想做愛